黑警捉人時永遠壓落你背脊，大家三個月都未識針對性處理

你個背脊要有啲裝扮，令到冇人敢郁啲就壓落黎

唔可以背住

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

ON9, 先扑到你訓低全部除裝, 再壓喎

愛之針